\begin{aufgabe}{Jedes zweite Element}
\begin{enumerate}
\item Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{every-second}, die jedes zweite
Element einer übergebenen Liste (als Liste verpackt) zurückgibt:
\begin{schemecode}
(every-second '(10 20 30 a 50 60))
; soll evaluieren zu: (10 30 50)
\end{schemecode}

\item Vielleicht hast du Lust, eine Prozedur~\schemeinline{every-nth} zu
schreiben, die jedes~\schemeinline{n}-te Element zurückgibt:
\begin{schemecode}
(every-nth 2 '(10 20 30 a 50 60))
; soll evaluieren zu: (10 30 50)

(every-nth 3 '(10 20 30 a 50 60 70 80))
; soll evaluieren zu: (10 a 70)

(every-nth 1 '(10 20 30 a 50 60 70 80))
; soll evaluieren zu: (10 20 30 a 50 60 70 80)
\end{schemecode}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
